一句講晒 各有各做，槍口對外

雖然依家主流係民意戰，個人亦認為依家唔係衝嘅好時機，但所有野都有正反兩邊，話唔定會有意外收穫

請停止分化，勿忘初心
不割蓆，不篤灰

而家走 讚成
但係諗一諗 各有各做
只要佢地堅持 我就支持
民意我地可以幫佢打返來
可以同屋企人 同身邊既人解釋
結果係點唔知 但係佢地真人為香港

永不篤灰 永不割𥱊

依家嘅成功好大部份係歸功於我地嘅團結
有啲唔開心嘅野發生左就算啦
有時間去拗不如諗吓下次出去點保護自己

推
呢個時候唔好分化

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

KO左賤種警犬同林鄭先嘈啦

真，唔同意見都唔好指責對方
對方咁做有佢自己嘅理據
搞掂左敵人先